唔記得？大便你記唔記得？

你真係一個好人阿...